班牛屎佬唔係要保家衛國？做乜淨係縮係屎坑入面唔敢出黎呀？

話緊你地班元朗牛屎佬呀
唔係大大聲要保衛家園唔比我地入黎元朗？
721無咩人就夠膽衝晒出黎無差別恐襲 以為自己好威
今日過萬人入黎元朗搵你地就淆撚到要縮係屎坑 搵黑警保護
屌你老母男人老狗比d勇氣啦 垃圾
抵你地一世要喱埋係元朗村屋入面打飛機慢慢執牛屎啦牛屎飛

元朗圍村仔正一垃圾